有咩時裝品牌主打質地好 又唔算太貴

求推介

Bees

uniqlo

不過可能要食抄價先買到

CP值係高，但質地唔夠好

自家品牌？

Google搵唔到，係咪呢個

呢個呀

呢三個幾好

Sunspel

Apc

Cav Empt!!!

Supreme

創辦人好有heart
佢地本身住好遠
又試過銷毀一批質素唔好既衫
好想支持下

睇你咩叫唔太貴
如果你接受到幾舊一件衫
可以𥄫吓 K11 間 Oplus2
本地 designer ，而我係真心覺得料靚 cutting 好
我去日本係完全買唔到衫
一去佢度就大出血

如果冇嗰個筆直，咁 Uniqlo 真係算係咁
我自己都成日去買

講原價supreme性價比係幾尾機

以一件T-Shirt黎講
$200以下 平
$200~$300 OK
$300~$500 略貴
$500以上 不了
平民買衫差唔多都係咁
早排係IZZUE大特價買左件Tee $2xx料麻麻
甩色甩到我掉撚左件衫
所以先上黎問問

COS (高質h&m)

介唔介意講下價錢大約幾多 男裝定女裝

Fendi
Valentino呢2間d料真心靚

Maison kitsune